以前就叫人上高登睇

依家可以點叫人去lihkg 睇？

"lihkg?! 咩來架？！"

唔識咪唔好睇

叫都係share link啫

咁又係，廢時教識班豬西

依家無個尊稱俾自己，一陣又講高登就益撚咗早洩條撚樣

自己上三哥睇

上 实言高登 睇